【公投】林鄭應否死全家？

正皮：應該
負皮：唔應該

正一冚家鏟

有邊個鳩官唔使死全家？

又好似無。。。

全家搬去北京丫拿，毒死你個冚家鏟

已投

全家都做左人質
仲可以留到全屍咩

689對林鄭有知遇之恩，由一個冇人識既垃圾公務員變成有名既政務司，破格提拔世上罕見，689一話唔選就即刻跳出黎，明顯係689思想繼承人
選佢就真係真正既女版689

為左向上游 幾仆街嘅嘢都肯做 係我眼中同葉瘤同一類人

呃正皮

請用冚家鏟

淋病比孽瘤更仆街

孽瘤仆街喺人都知，佢又認

淋病條臭閪殘到彈弓手又反口，仲要話為咗香港福祉

agree，林鄭絕對係不知廉恥，奸到仆街

講到佢自己唔撚想做，但係為左香港人而好做，屌佢老味

快啲俾毒霧毒死好過啦

零負皮

呃正皮

sorry law

佢地睇黎比英國趕走。竟然返支那首都

屌你啦，乜撚野比孽瘤更仆街呀？
個個都仆街

葉留賤，林鄭係賤同奸

仲仆街個689，雨傘睇佢同學生d對答就知，先帶你遊一輪花園，遊完再喺背後恨恨插你一刀。

佢放左人質係北京
同慢性殺自己全家無分別

好明顯,為做特首,佢唔介意冚家鏟